封撚埋香港唔比用android啦，香港係中國一部分

睇見an狗就反胃
厲害了，我的鳩

無知真係好撚可怕😱
開源系統唔係你話唔比就唔比，相反ios就可以。
an頂多無得用所有google既附加程式。

自己downlaod apk囉
成套source code拎去寫一套囉

其實 n年前就有支那版android root晒
又多種類，好多日本game 認唔到

其實apple開地圖炮(GPS)封機就得。
An反而唔得，因為本來內地個版本脫離左Google既控制。

如果Android一上國際網路呢，係咪可以封佢所有apps

你明唔明咩叫開源架。

Android 唔等於Google 架 識唔識架

封得android咪又會封埋ios, 你估apple會走得甩咩

愿聞其詳

封住樓豬個腦先啦